今日應該唔會再跌

終於跌停

因為收左市